# novel

- title: 世界最高の暗殺者、異世界貴族に転生する
- title_zh1: 世界最強暗殺者轉生為異世界貴族
- title_zh2: 最強暗殺者轉生成異世界貴族
- title_zh3: 世界最強暗殺者轉生成異世界貴族
- title_tieba: 世界最强暗sha者转生异世界
- author: 月夜　涙（るい）
- illust: れい亜
- source: http://ncode.syosetu.com/n3148ex/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81Ctq4rudWL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2019-04-24T07:39:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0300

## illusts

- 皇ハマオ

## publishers

- syosetu

## series

- name: 世界最高の暗殺者、異世界貴族に転生する

## preface


```
世界第一的暗殺者轉生為暗殺貴族托瓦哈迪家的長子。
前世的技術·經驗·知識，暗殺貴族托瓦哈迪的秘術，魔法，都產生了相輔相成的效果，他成長為連神都能殺掉的暗殺者。
優秀的暗殺者通用於萬物。
他平時作為理想的領主被人仰慕，背地裡作為暗殺貴族揮舞著刀刃。

世界一の暗殺者が、暗殺貴族トウアハーデ家の長男に転生した。
前世の技術・経験・知識、暗殺貴族トウアハーデの秘術、魔法、そのすべてが相乗効果をうみ、彼は神すら殺す暗殺者へと成長していく。
優れた暗殺者は万に通じる。彼は普段は理想の領主として慕われ、裏では暗殺貴族として刃を振るうのだった。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- チート
- ハイファンタジー
- ハイファンタジー〔ファンタジー〕
- ハーレム
- ファンタジー
- 暗殺者
- 異世界
- 異世界転生
- 貴族
- 転生
- ESJZone
- 

# contribute

- 黑
- ESJ
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n3148ex

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n3148ex&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://ncode.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n3148ex/)
- https://www.esjzone.cc/detail/1548762549.html
- [世界最强暗sha者转生异世界吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E4%B8%96%E7%95%8C%E6%9C%80%E5%BC%BA%E6%9A%97sha%E8%80%85%E8%BD%AC%E7%94%9F%E5%BC%82%E4%B8%96%E7%95%8C&ie=utf-8 "世界最强暗sha者转生异世界")
- http://www.dm5.com/manhua-shijiezuiqianganshazhezhuanshengchengyishijieguizu/
- https://sneakerbunko.jp/series/ansatsu-kizoku/
- 

